大家會唔會原諒差人 (學會寬恕)

正皮：唔會，一世都會記住，搵機會報仇。
負皮：會，扮洋丫，大家好快會唔記得左被殺被辱既手足。

扮咩丫先岩

差佬係我地仇人

寬恕嘅前提係認錯

唔原諒係口號黎啫

寬恕與否只有上帝能決定
而我們只負責送他們去見上帝。

會，當黑狗接受咗應得嘅刑事審訊以及刑滿出獄之後就原諒囉

有道理

都唔原諒

處決（絞刑）佢哋全家
五六十年之後道埋歉都仲得

*我地道埋歉

會唔會搵佢地啲屋企人黎報仇？

唔洗問啦下話

寬恕

贏咗先考慮

贏咗，都要瘋狂同佢哋啲仔女慶祝

道佢老母個臭閪啦

原諒他們

唔會

到時上帝寬恕，我地只好原諒

殺人犯

支持處決

點樣可以原諒班冚家剷

話會嗰啲唔好呃自己啦

你根本就唔覺得警察做錯

屌晒你地老母

原佢老母

原你老母

On9 post

差佬死全家

死差佬

點原諒

殺咗個科大生

學會寬恕

寬恕昰上帝的責任。
我們的責任是送所有黑警到上帝面前。

上帝快點做野

Forgive

願死亡忽然臨到他們！願他們活活地下入陰間！因為他們的住處，他們的心中，都是邪惡。（詩55：15)

恕你老母啊！

寬你老母

係及時認錯
可惜呢家認都已經太遲
香港人好小氣
會記一世

點撚樣原諒得落
死黑警

段昆

死都唔原諒佢

點能夠原諒

點寬恕呀，輪姦

強姦犯

大學，並唔係罪犯嘅避風塘 （不喜勿插）

永不

要拎去人道毁滅

會

原你老母咩

新年恭祝黑警死全家

唔會

一世都唔會

差婆好好屌，個閪雖然乾，但好緊，加d ky 就好好用，我決定暫時原諒。

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

報仇，差佬仔女有福了

網球安全

Never

差佬話要拉人返差館強姦

唔撚會

警務人員子女關注組

撐